[TTV][基基]DEAD RISING

center]FACEBOOK 專頁:
TTV:[/center]

入到黎唔好咁靜局,SAY個HI,大家一齊吹下水！ (千其唔好對我破關能力有希望)
歡迎吹水9UP亂入

HKPSN:MSBALLKD
JPPSN:BALLSAMAJP
歡迎加FD一齊玩
鐘意我地既頻道 可以禁一下LIKE/FOLLOW支持下小弟

P.S. 1.如果播放中聽到炒餸聲,基媽嚎叫聲,代表即將收台,請搵定其他直播台收看
P.S. 2.如果台主中途訓著左,請保持安靜,請勿拍打及餵食,靜候台主醒返

請使用sk-live及其插件,以享受更舒適的直播畫面